球皇迪列治1月早想去祖記 轉會有望本週確定

據荷蘭媒體《Algemeen Dagbald》消息，迪列治（M.de Ligt）自今年1月以來就一直熱衷於轉投祖雲達斯，並因此對其他球會的邀約興趣冷淡。

迪列治今夏吸引了祖雲達斯、巴黎聖日耳門、巴塞隆拿在內的眾多豪門的關注。《荷蘭電訊報》最新消息指出，隨著祖雲達斯將對迪列治的報價提高至6700萬歐元，阿積士預計會為這位荷蘭國腳開綠燈放行。

而荷蘭媒體《Algemeen Dagbald》則指出，迪列治其實自今年1月以來就一直嚮往加盟祖雲達斯。據悉，這家門戶網站同時指出，迪列治的轉會已接近完成，目前只剩少數細節有待三方共同敲定。迪列治的正式官宣有望在本週末公佈，球員可能會在週六亮相祖雲達斯。

正呀

煩夠未
梅斯達菲級數
吹撚大晒

咁迪列治的確係近年最轟動既球王轉會
用梅屎同佢比 你hi大左

係咪最轟動唔知
求其幾個尼馬包皮都應該轟動過佢
但一定最撚柒煩

級數問題 迪列治係現役世一 包皮果時仲係j潛力

咁快現役世一

早幾日又話48 小時